唔該大家唔好再續學生八達通優惠

啱啱開學仲見到好多人走去申請 學校吸印條隊仲要打曬蛇餅 唔該大家爭氣少少直接唔撚好續啦 直接斷埋條後路同黨鐵割蓆啦屌 仲要比廿蚊佢賺

個優惠又淨係得黨鐵先有用 你申請完係咪又要繼續比錢搭車 比錢佢賺？要搭唔該一係跳閘 一係用長者八達通

利申：冇申請 朝朝早半個鐘起身搭巴士小巴

推

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

巴士有啲線學生回程半價

Push

九巴有學生兩蚊回饋...

但學生係黨鐵優惠 係黨鐵貼錢
長者就係政府貼錢補到全價
其實學生用長者 黨鐵係咪仲賺得多咗

唔係幫黨鐵
但係部分小巴程程半價
九巴長途線回程半價

唔係長者用長者八達通係犯法 同跳閘無分別

同埋如果係暴大返學 可以唔搭黨鐵咩？

不過呢二十蚊真係好不知所謂

但都仲有好多人 口屌黨鐵但仲係比緊錢佢賺

如果你申請完學生優惠係搭其他交通工具係冇問題 但唔該真係唔去搭黨鐵 比錢佢賺

你都on9
你估個個有錢到有人揸私家車/自己揸私家車返學咩

你都on9
冇講過要揸車 咪話咗搭其他交通工具

屋企附近無黨鐵搭
去邊都小巴巴士

+1 好鬼貴

我屋企樓下已經係黨鐵 九月一開始冇搭過

逐八達通轉乘有優惠
點解要放棄逐領

但我點搭都無得攞嗰個垃圾交通補貼

總有危急唔搭黨鐵唔得既時候 (e.g 封路

到時走佬都省到錢

你拎咗佢個優惠 佢唔會蝕錢 只係賺小咗 到頭來咪又係比錢佢賺 唔好唔記得721 831死狗鐵做過啲咩 爭氣啲得唔得

走佬仲比錢？香港人真係好守規矩

危急時真係會仲喺到排隊等拍卡入閘？

我諗佢講九巴都有學生優惠

我會比，保守起見

已經有人跳閘被便衣捉，我唔想多個特徴話人聽我發夢

個人諗法啦

不過到時唔會用八達通就真

所以學生根本就應該直頭唔用/join全城免費體驗計劃

暴大都有巴士小巴搭 有心冇話咩唔得

做人理性d啦
共產黨係香港萬惡之源
你可以放棄戒曬所有中國入口既商品咩

用綠卡呀

我坐九巴

咁你連最簡單一步你都唔做 仲講啲抗爭革命呀 翻屋企訓教啦屌你老母

以防萬一姐 跳閘可唔可以跳足一年都未知
申請果個都不過比20蚊

如果危急關頭用學生八達通拍咗死得仲快添啊
因為學生八達通有晒個人資料。

不過如果仍然想奉公守法嘅成年人想俾錢垃圾黨鐵都無人阻止到你嘅

出黎做first aid又話你知咩
傻系

優惠照攞 閘照跳

學生八達通 九巴屯元天回程半價 同回贈2蚊優惠

你唔守法同林鄭班人有咩分別
分化撚

利申：拎左紙但未填
已經跳左一個禮拜

唔打算續，反正都跳閘

全民長者卡就基本

應該補到半價? 長者本身半價

洗唔洗影件港大醫護tee過你睇啊 7頭

攞個十幾蚊俾d fd笑9

跳啦

只要有巴士去到就老系都搭巴士

犯咩法呀 捉到都係罰$500

跳閘啦

我地要學Trump 打經濟戰

雖然我都覺得樓豬柒咗以為學生八達通淨係可以搭黨鐵
但都要講返句
系你老母

九巴回程半價係用學生八仔

學生緊係用長者八達通 d聲一樣㗎大佬

續左都可以跳閘啫

啱 巴打

系 = 閪
你唔係以為我打 吾系甘牙
傻系

知唔知有好多人跳閘比便衣同粉衫搵
一拉就五舊 同時狗鐵真係多謝你 搭一程比五舊

長者又係響 學生又係響 用乜鬼學生 仲要每年交廿蚊

申請左但照舊跳閘

今晚7:30遮打／太子見！

下，利申暴大返學住到老遠已罷搭黨鐵，寧願轉幾次車

係用都用兩蚊啦

On9 唔申請先係益左黨鐵

罷坐黨鐵後 心情開朗 人生安全得保障 仲精神咗

我就港大既
中大好撚威咩

你啱

我個諗法係點都有時侯要搭啫，各位自衡量

其實有d人真係冇選擇 或者搭鐵平好多 例如一日來回慳10蚊 一個月已經有300蚊 不如將d錢捐比星火幫義士好過

明明跳閘直頭唔撚洗錢

其實巴士有學生優惠嘅
不過要學生八達通先用到喎

閪就閪 系你老母 柒咗就潛啦 個字無呢個詞義你拎黎鳩用仲唔撚認柒真係好撚柒
系唔等於係就等於閪？咩邏輯

厹巴first aider

我屌你老母啦 新會然捉我正字

學生卡同長者卡同一個聲？

你錯字同我新會然有咩關係 唔撚明你乜邏輯

香港人唔該唔好得把口
口裡說不

係

申請可以唔用
少一份申請少一份野做 狗鐵啲人做野做到仆街就啱啦

我p牌都仲可以屌鳩你啦 你當呢到警隊？咁撚重階級觀念

其實大把學生冇得搭鐵番就要迂迴好多
建議集中推一至五入面其中一至兩日唔搭黨鐵
星期六日一定唔搭黨鐵
同埋星期五星期日Bye Buy Day 好

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

長者八達通

行撚開啦 新會然

下，暴大直接跳閘啦，仲比乜嘢錢

潛啦柒頭柒少陣啦

黨鐵股份有75.28%係正苦
根本左手交右手

你都on9 點解唔搭
政府係大股東
姐係市民財產
我用自己屋企野都要比錢？

full gear 俾錢

支持
宜家日日返暴大起碼個半鐘
當自己健康啲早起身返八半

我認我係柒咗 唔知有啲巴士有優惠 你拎優惠搭巴士係冇問題 仲多謝你一齊罷坐黨鐵 但我想講嘅係 都仲係有人比錢去搭 而點解唔全部人一次過唔好申請 唔好比藉口覺得平就搭 都係早啲起身姐 唔算好難掛

樓豬

所以應該跳

續學生卡但搭黨鐵用廢老卡唔得？

佢唔係免費幫你 佢有收你廿蚊手續費

好撚妒忌有回程半價既巴打
新界東去港島西兩程車乜優惠都無

開學到而家 返足五日 撞/跳足五日

照續照跳閘

Agger 明明搭一程都二十幾蚊 轉乘優惠又無

八達通公司咪又係黨鐵
佢又咪賺緊手續費

跳閘咪得

狗巴回程半價

巴士喎

你搭九巴都有差唔多40%比新鴻基咁大家都係去揸車啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

續咗不過搭黨鐵用緊綠卡

就算點都好 申請左唔會益左黨鐵 亦唔會對自己有害 我申請唔一定用黎搭黨鐵

利申 一早唔係學生

你可以跳，但都唔可逼人跳。正如果日開埋閘，啲人都拍卡出入

為咗警惕自己 我早排已經連個人八達通都取消埋

一講到錢就唔理抗爭

我都係暴大手足hoball

用盡黨鐵優惠
問題不大

本身仲填左份表然後望住張Form心諗我做緊乜鳩 之後撕左

我兩個鐘巴士都搭得落
由最東去到最西打橫黎搭，絕對冇人耐得過我

九巴2蚊回贈完平過9鐵。。。早小小起身當身體健康

有學生 但開左長者長用1.9

交咗表照跳

每日捐閘
利申：用緊學生八達通

依家跳閘唔使錢啊

巴士點跳

自膠

正解

反正唔落我手

阿仔識唔識食盡市民福利？拎左先算

但係用學生八達通去搭巴士其實有discount

有point 喎！

一蚊都唔撚比黨鐵，直接坐巴士，chill得黎有風景睇

跳閘唔洗煩

點解唔續 續左比佢賺仲多
或者直接九巴

我又唔係咁諗，學生冇經濟來源，要學生優惠好正常。仲未計轉乘優惠，幫到佢地唔少，佢地暑假買gear都用左唔少錢喇。
優惠照攞，閘照跳都冇衝突架。

暴大大把巴士搭
你讀大學讀到唔識搭車？

個人意見
跳閘俾人捉，未必有情講，況且俾市民的印象好差（避狗咬時除外）。
港鐵賤，我地都唔好輸人格，做好自己，要得到最大市民及國際支持。
八達通優惠係我哋應得嘅。

教大家 買張長者 仲平

我勁暈車浪都堅持緊每日早半個鐘起身搖巴士，每日放工遲半個鐘先到屋企就係為咗要罷搭黨鐵！！！！！！大家都要有骨氣啲

香港人一講錢就好撚現實 理得你抗爭啲乜

Fm bus too突登搭去第二度再轉

退撚左張卡佢啦，可以攞番(按金50蚊+餘額-10蚊退卡費)，啲按金黨鐵攞黎投資架

On9 你咁撚驚唔好撚出街啦

學生優惠唔係得黨鐵嫁喎
你要做到最絕就全民剪卡
連嗰2%都唔好俾佢賺

我覺得要睇個人經濟能力同係唔係方便到自己，如果搭港鐵可以節省時間同金錢，咁根本係冇必要咁上腦。or你可以搵到方法逼佢減價。

點樣check學生坐咩有優惠

你知唔知九巴同一條路線來回有半價㗎
咪至多唔搭鐵囉, 或者跳閘

仲有回程半價